其實咩係思覺象

佢又做乜失調

人[s佢睇太多思覺老師[/s]